［信佢一成］FB 陳澍話係技術故障，唔係針對政治人物喎

香港人仲繼續用 facebook, Instagram 送資料比人